我諗今晚之後大家有個共同目標

就係要清算啲狗!!!!

我唔係要轉移焦點，五大訴求依然係我地嘅ultimate goal! 但係現實係，政府一撚定唔撚會一次過答應曬我地嘅訴求！所以我地要一步步黎，學佢地咁溫水煮蛙！首要目標係清算黑警！

清算黑警並唔係冇意義，佢地其實就係林鄭政府嘅盾牌！林鄭可以成日龜縮就係因為我地示威者打唔贏班狗！一日黑警依個盾牌唔冧，佢一日都可以輕鬆龜縮，因為我地吹佢唔漲！只要我地可以清算到班狗，林奠條仆街就冇得避！而且依加每日都有警犬記招，佢地冇得避!!!

其次，清算黑警/成立獨立調查委員會嘅可行性係最高。因為濫用警權，721警黑合作，同過分使用武力嘅證據(圖)實在係太多。尤其係721，依個事實係無論你係藍定黃都係不能接受嘅一件事！好似其他post咁講，只要我地咬住721件事唔放，支持我地嘅人就會越多，黑警同林奠係冇得避。風向都會去番我地到。

我地首先要做嘅就係文宣！令多啲人，尤其係遊離派同非同溫層嘅人多啲知道黑警嘅罪證！求手足同文宣手足幫手整合

(1)由69到今日811黑警過分使用武力嘅圖(今晚真係好撚柒嬲)

(2)721警黑合作嘅圖

(3)警察扮示威嘅同(例如626黑警扮示威者衝擊警處嘅圖，71立法會裏應外合扔煙霧彈嘅片，同今日銅鑼灣黑警鬼)

係到，然後跪求巴打有時間就用air drop大法傳出去！用IG, whatsapp, Facebook乜都好，仲之傳出去！

務必要用有證據，冇得駁嘅事實去令班遊離派，同愛和平嘅香港人支持我地！

我地務必要將黑警嘅罪行推上國際法庭！清算完之後再繼續爭取其餘嘅四大訴求。

係到小弟想補充，成立獨立調查委員會，都未必係一定做到嘢。好似之前鉛水事件咁，冇人負過責任。

之後嘅示威，遊行，集會，行動，小弟我不才諗唔得太長遠同周詳。但係集中清算黑警先，真係我地目前嘅階段性目標。

全賴先行一步嘅烈士，被捕嘅義士，收傷嘅勇士們，我地今日先可以行到依一步。佢地同記者已經幫我地搜集左好多證據，幫我地打開左個突破口。

香港人們，我地今次一定要把握好依個機會！

五大訴求，缺一不可
黑警死全家！

推！

721

721!!!!!!

同埋時序！係邊撚個用暴動先呀屌你老母！

好

撚

柒

嬲

呀

!!!!!!!!!!!!!!

OK,咁你記唔記得有邊隻POPO住你個區?

講完要落手做嫁

入痕粉金粉麵粉蟲仔落信封，寄去所有狗舍同已起底狗屋企

［禍不及妻兒］除暴Go上線啦！全民參與！齊齊幫老豆搵仔！

721 811 恐怖分子

612
721
805
811

推

急！禍必及妻兒！犬妻犬兒報料捉發完夢既手足！

同埋手足記住，依加係打721黎推！
唔再係打推黎推！

黑警死全家！

生化武器全面進場！